唉.......今日開學比人串到喊T︿T””

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商600,所以你地同我溝通唔到姐?
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成400咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...
點知佢地竟然話我弱智仔 仲同我講:我地呢度每個人既智商都係1000以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝?
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,?
果陣既我既嬲又唔開心 我決定唔讀小一啦,以後日日上連登hi 你地

橙橙

kpop狗

樓上班人成日針對小妹-,-

弱智仔

-1/10

返5P啦你

==

呢度咪係

thx!

5p好多mk 好驚- -

弱撚智

屌 唔知係咪我今日帶左黑色口罩關係
一番到學己經有幾個女同學借d意埋身問我邊到買嫁又抽下我水咁
點估到佢地狼到話放學一齊番屋企
依家門口有4條女等緊我放學點算
如果我遲番屋企會比媽咪鬧死
唔通我生得型都係錯咩

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

叫動物台手足同佢地做忌

叫wendy教訓佢地

憨鳩冇撚得救

竟然夠膽蝦我地喪巴

好!

55

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人宝貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

罵得好
樓豬呢d渣滓唔屌都唔撚得

算啦 佢揸白卡已經好慘

知錯了...唔好再罵了